處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (27)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手?

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (2)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (3)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (4)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (5)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (6)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (7)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (8)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (9)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (10)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (11)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (12)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (13)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (14)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (15)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (16)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (17)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (18)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (19)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (20)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (21)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (22)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (23)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (24) (善用不推文回覆)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (25)

處女座嘅朋友可唔可以揮個手? (26) (返黎喇～)

HI

想識個處女座嘅女仔,一個處女座嘅朋友都無

點解咁講

實不相暪,如果唔係處女座嘅男仔入唔入得嚟?
成日睇星座話同處女會好夾,但身邊一個處女嘅朋友都無

掉啤酒罐+大叫"點解"?!?!

WHY~

咁快又新post

近況如何

約左聽日睇戲

開心得你丫

好開心呀
今日佢同我講星期一佢會喺我屋企附近開會，同佢一齊食早餐

hello

[member]覺啊 有病絲[member]

哇靠咁熱鬧

個個都咁早起身

好似冇放假咁，星期六日岀全日街

星期六行街食飯睇戲食宵夜今朝再同佢食早餐

等佢約我